Title: Morrissey's Autobiographie
Date: 2013-10-22 10:05
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: books, morrissey
Slug: morrisseys-autobiographie

[![morrissey autobiography
![morrissey-autobiography-2]({static}/images/morrissey-autobiography-2.jpg)

Ok gut. Ich habe erst ein paar Seiten der gerade erscheinenden
Autobiographie von Morrissey gelesen. Aber wie super muss man sein wenn
sein Werk gleich unter "[Penguin
Classics](http://www.penguin.co.uk/nf/Book/BookDisplay/0,,9780141394817,00.html)"
erscheint. Es zeigt uns wie wichtig er und sein Werk für die britische
Kultur ist. Einer der letzten großen Poeten. Ach Morrissey...

http://www.dailymotion.com/video/xctg3s\_morrissey-we-hate-it-when-our-frien\_music

